GTA5 有無得關左手制發聲

明明一隻戴緊耳機
無啦啦隻手制會出GAME聲
有無得SET所有聲都由耳機出?

系統set唔到咩

ching用咩輸入法？

速成

普通話拼音

我D普通話應該仲屎過你
更加唔好提拼音

個對比結果點得出嚟

因為我d普通話真係好撚屎
完全係港式普通話

樓豬好人好者用蝗語拼音
十成9係大陸仔
完

打錯隻字就話人用蝗語拼音
你未試過打錯字咩
速成打字打太快有時打左其他常打既字好出奇?
個思考跟唔上手既速度
潛意識打左第2個平時常打得多既字
我連個隻字個拼音係咩都未知點用拼音打個隻字出黎

你話講國語佢地咪收皮
唔洗咁認真 佢地咩都反嫁啦

依家啲香港細路用邊樣輸入法多
舊時電話就用筆劃多

有，係game入面設定